她说，她不再认为上帝是一个人格化的操纵木偶的人。 朱利安·贝克质疑她的信仰。 音乐帮助她接受这种不确定性。 索尼娅·拉奥2021年2月26日|华盛顿邮报 
 讽刺的是，所有显示为真实的片段当然都是深度伪造的，而所有标记为虚假的片段要么是真实的，要么是由木偶播放的。 《南方公园》的主创们将于2020年10月28日在《麻省理工科技评论》推出全新的深度假讽刺节目 
 然后，计算机编程的光脉冲可以瞄准大脑某个特定区域的这些新光敏神经元，并像控制绳子上的木偶一样控制它们的活动。 科学家发现了一种用光控制大脑的新方法，不需要手术Shelly Fan, 2020年10月13日 
 他会盯着错误的目标，知道这是错误的，但仍然像木偶一样盯着它。 科学家如何使用大脑中的超声波影响猴子的决定|Shelly Fan | 2020年5月27日|奇点枢纽 
 下面是演员吉娜·戴维斯(顺便说一下，她更喜欢“演员”而不是“演员”)告诉我们的关于这部由木偶角色组成的受欢迎的教育系列剧。 好莱坞还有公主问题吗? (第394集)Stephen J. Dubner | 2019年10月24日| 
 根据他的袜子木偶，我以为他会是一个穿着格子衣服、蓄着大胡子的魁梧巨人——基本上就是加拿大的保罗·班扬。 加拿大颠覆性的马甲木偶:袜子爱德不怕说任何话|索拉雅·罗伯茨| 2014年11月13日|每日野兽 
 2006年，以色列的Rechov Sumsum加入了Mahboub，一个在剧中会说两种语言的阿拉伯-以色列傀儡。 “芝麻街”是中年和了不起|艾米丽夏尔| 2014年11月10日|每日野兽 
 它是一只手，它是一个木偶，它是半cgi，但主要是木偶。 万众瞩目:安杰莉卡·休斯顿:《爱，虐待》和杰克·尼克尔森的传奇女演员Alex Suskind | 2014年11月10日|每日野兽 
 在另一项研究中，孩子们观看了一个木偶戏，在那里一只老鼠被鳄鱼吃掉了。 为什么千禧一代对有组织的宗教不友好? 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 所以，简而言之，所有人都知道梁振英只是一个没有任何权力的傀儡，共产党对他说什么他就会念什么。 北京/香港:游行继续的双城记|Ben Leung | 2014年10月1日|DAILY BEAST 
 木偶已经从马扎罗夫的手里被扯走了。 那些有损名誉的文件已经从桑伯爵夫人的抽屉里消失了。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 我以前听说过傀儡统治者——一个女人，我很高兴得知她毕竟有一颗人类的心。 克伦谷，李·塔贝尔 
 有几个人聚集在客店的客厅里，一个人正在那里表演木偶戏。 鲁迪和巴贝特是安徒生 
 如果你明天叫我木偶，我们可以达成一种平衡，然后找到——我们会找到什么? 当Valmond来到Pontiac完成|Gilbert Parker 
 比幻想银行更虚伪，比一先令的手套更脆弱，是父亲愤怒的傀儡，是富翁宠爱的奴才! 幽默诗书|各种